Cigna 自願醫保 好唔好?

出黎做野幾年，公司本身有份醫保，想買多份cover 好d
我見佢份flexible plan 可以全數賠償， 諗住買$15,000自付費果款
請問有冇伏／有冇其他更好選擇

自願醫保除左有得扣稅好似冇咩用，最後都會sell你買番佢地自家醫保

之前打過去問

我去百老匯買電視想要sony佢地次次sell 我lg samsung

買最貴個優越plan 或者尊尚醫保 ，標準plan 賠太少

Manulife要唔要聽下？